事實係 我地仲未搵到撼動到政權嘅方法

經歷雨革失敗後
大家開始放棄和理非
接踵而來嘅後 由本民前開始嘅勇武抗爭
後來經過魚革
大家見到勇武嘅力量
於是今次反送中運動就成為左一次真正嘅試練場
勇武嘅力量為我地成功帶來 612 暫緩
而係之後嘅日子 我地每次抗爭都係勇武嘅演繹
拳 磚 火 已經係常客
但成效呢？
係勇武未生嘅時候 大家當初都覺得 一旦用磚用火
政權必會屈服
但事實證明 窮凶極惡嘅港共
係唔會因為勇武而屈服
及至三罷
經歷一日香港大罷工
政府都可以stand still
已證明 我地呢將個月嘅路線 仲未係撼動到政權嘅方法
同時 係尋日林鄭嘅記者會 佢明顯重新開始帶風向
重用搵食至上論調
尤其一班被不合作運動影響過嘅市民
會更傾向相信政府
今日係整個運動最嚴峻嘅情景
我地必須討論並搵出一條新路
光復香港 時代革命

推

集中火力，癱瘓機場。不癱不休。